
                      -Ey! Qué pasa tío! -Pues nada, aquí pensando cómo hacer dinero... -Anda! Yo igual. -¿Hacemos una peli? Tengo aquí un par de cámaras y tres metros de tanza... -Mmmm... pinta bien pero ¿Y el guión? -¿Guión? Qué  guión! Anda y vente este finde a mi chalet y ya vemos qué grabamos. FIN. Y así nació Paranormal Activity 2. Nunca
 una puerta dió para tanto. Un 1,5 sobre 10.
        
            